（推到完場）東方大波波 vs 水原三星藍翼

1 葉鴻輝 [GK] [C]
2 米曹
4 白鶴
13 謝敏榮
14 鄭璟昊
15 羅拔圖
17 李康廉
21 曾錦濤
23 麥基
29 梁振邦
30 黃梓浩

終於推左金井上番去